［呢d先叫眾籌］加泰議長獲支持者捐款保釋金135萬港元

被免職加泰隆尼亞議會議長佛卡德爾（Carme Forcadell）因推動加泰隆尼亞獨立9日被羈押，支持者捐款15萬歐元（約17.4萬美元）保釋金，讓她10日交保。
消息來源說，佛卡德爾9日午夜過後抵達艾卡拉梅柯監獄（Alcala Meco）。有影響力獨派團體加泰隆尼亞國民議會（ANC）稍早呼籲捐款替佛卡德爾付保釋金。法院發言人10日表示，15萬歐元保釋金已支付，「正等待法官命令釋放她」。

在上月震撼宣布750萬人口的加泰隆尼亞脫離西班牙獨立後，佛卡德爾是遭押的被免職加泰隆尼亞官員之一。

人地真係上下一心
香港班旺暴仲要個個申法緩

獨派HKVDC_2017講到自己bitcoin賺好多，但用左嚟叫支那雞